自學做IT不如自學做飛機師

玩幾集ace combat 就個個月月入十萬
真係好爽皮

可以去買flight simulator學渣f-18加入美軍

願聞其詳

去信和
同佢講要隻ace 7就入到行
爆幾次機cap張圖比航空公司佢就會問你幾時返得工

飛機師大把飛雞